聽日新加口號：林奠月娥。血債血償

巴打撐住，聽日唔會令你失望！

林鄭月娥。血債血償